京阪Pre wedding 之旅,求景點(情侶)

京阪去左3次,, 正路既去過哂, 如果唔係婚照公司個期係京都影櫻花都唔會去,

有冇巴打可以介紹啲岩情人既景點,? 都係櫻花期,有冇咩地方睇櫻花正?
呢家主要3日訓大阪,2日訓京都, 奈良,同神戶不考慮

已去過既熱到PK既景點: 萬博,大阪城,神戶,有馬,奈良, 二條城,清水寺一帶,金閣寺,等等....

反而嵐山一帶未去過,今次會去
暫時諗住去冷啲啲既貴船神社,仁和寺, 租架電單車, 市中心揸上去

PS:屌4月花期京都酒店貴到仆街,800蚊都係住棺材位, 好彩BOOK得早都要1500蚊一晚,

飛田新地

宇治

松島新地

明天我要和昨天的你約會既所有景點

呢個景正到爆，女既扮雞男既扮嫖客，天造地設冇得輸。

如果你覺得自己好風趣 咁我認同既
如果你係認真覺得呢個地方呢個場合
岩既咁唯有祝你將來老婆係雞你係嫖客 扮都唔洗扮